陳日蘋果E1頭版真係燈死左C朗

蘋果條友 獌狗+朗狗 來

陳你老母

駛鬼燈咩 條友回晒塘啦一早